點都好，成個香港頂到十月係第一個checkpoint！

呢段時間出現既爭論，大約可以分為時、地、人、事
首先：地，大家為左去邊區或者地點煩惱
人：為左目標/對象煩惱
事：去到個地方做啲咩或者散唔散煩惱

其實以上三點都唔使太執著，基本上做乜都好，最重要果點係時間

只要一直keep住個運動會唔好完，其實就一直有希望，我當10月係第一個checkpoint，過左十月可能會有改變，但唔代表十月就停

原因有四
1. 等美國人權法減對手hp
2. 世貿可能會係十月唔再當中國「發展中國家」
3. 中國國慶前如果平息唔到實激死佢地
4. 立法會十月復會

香港作為中國主要經濟來源，佢地經濟差時，立法會如果因為示威活動開唔到會就冇得送錢俾中國貪污

所以冇規限，冇內鬥，只係同佢鬥長命既運動就係真正be water
唔好再比手足被捕了唔係怕愈黎愈少人
而係唔想見到手足無辜被折磨！手足攰既都抽時間放鬆下

呢位手足指出左中國根本唔等得

廣東16萬公安誓師 重裝練兵

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

另外大家推下香港第一間國企，長遠黎講一定好有幫助例如因為發夢失業既人

200萬人網上購物平台初步結果 （2）

6月同7月己經癲左，仲要捱多2個月。

所以一定要接力獨力難支！

改方式姐
同運動員年紀大仲想打落去換打法一樣

係，所以需要更多創意方法，可以硬碰硬，亦可以玩野

10 手1應該係出大绝啦
仲checkpoint

未完架未回應訴求唔會完的
就算絕地一戰哂冷，都唔代表政府會即時回應訴求

幫下手天光前推上熱門比多啲人睇到，時間係一個好好既目標

push

手足一齊頂住

接力呀！

幫手推！

好 自己推

好緊要架有冇人睇

係呀
手足唔可以再被捕
冇左一個都唔成事

出面好多post令大家覺得要儘快速戰速決 其實係要鬥長命呀！

推

唔該哂

再推

pish

9月都未必得啦
仲講十月

點解？可以有好多方法繼續個運動會

和理非一段時間先

會努力

前線越來越少人
9月開學又冇左一班最拉攏民心既學生
出黎抗爭唔夠人就好難繼續

所以大家都要清楚要捱到10月呢樣野
至於夠唔夠人，14年9月都有場好多人既運動會捱到12月仲要講緊係不停地進行
我地首先要防止有手足比人拉，再接力用唔同方式延長佢
上次都捱左3個月 今次冇可能唔得

咁都無人屌殘體字

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

當年都係罷課 同埋9月基本上都係啲活動
未正式返學 再加上啲活動基本上都係星期六日
前線點會越來越小 雖然唔想被捕
但有人被捕就有人頂上

十月前支共一定會設法擺平
就算被迫出老解

十月前會更嚴峻....更要be water

其實離十月官方活動仲好遠，我地要做定一切準備。之前幾次戰役我地都係臨急臨亡一星期先買裝招隊友打怪升lv。今次有咁長時間係咪可以轉入地下部署打boss攻略？

要轉入地下，否則擺喺明面，玩家搵到咩bug官方mon到就有時間de

警犬父母車頭相

8月5大罷工

可以舉行一D例如每天2:00大叫林鄭下台，今晚8:00開電話燈，只要keep 住做，不停做

Push

好難捱
個人好depress

頂到區議會選舉...要佢地大敗

8月5我會罷工！

香港人係占士
占士40歲都仲好屈

仆街打殘體

比幾日自己，上少啲連登，睇少啲新聞
做下自己鐘意既野

10月1 星星之火 可以燎原
點都好 留住條命
鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利

另外大家推下香港第一間國企，長遠黎講一定好有幫助例如因為發夢失業既人

200萬人網上購物平台初步結果 （2）

長遠黎講淨捐錢幫唔到手足！要幫到佢地搵工

直接封鎖

雖然而家好似冇咩進展，但時間一定係一樣好有用既武器

班狗好快捱唔住收皮 信我

推呀冇人理

唔好比佢停

九月開咗學已經失去大部份人

頂住呀

已經感覺到十月一會有單大嘢

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

雖然我唔係好希望，但係事實話俾我哋聽
好多國家嘅革命唔會一兩個月來可以完成
講緊係係以年計或者以十年計
大家一定要同佢鬥長命玩磨爛蓆

團火一日都唔可以熄，就算環境因素唔容許我哋做嘅事要潛伏，靜待每一次到嚟嘅機會

唔應承五大訴求,
就一定要堅持到十月!!!!

認同, 請大家唔好鑽牛角尖, 唔好諗住用自己條命嚟以死相諫
由六月到依家, fact checked政府、警渣係冷血無情
你死咗, 佢哋開心都嚟唔切, 掩住半邊嘴笑, 笑: 「好耶! 對面又少多個人啦」
所以...
如果你覺得好攰, 好壓抑, 不如放低連登, 放低新聞, 稍稍休息一下

唔會！到時一定有更多人出黎接力

9月開返學已經好關鍵啦

200萬人 ÷ 60日 = 33333 人
就算每日轉人都超過3萬

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

說好的回合制呢

民意需要時間發酵 消化

各位需要休養生息

唔好下下係到叫要人 要人 要你老母

持久戰！

唔好再俾人拘捕，增加對方士氣

譚惠珠:示威情況較6至7月時有所減退

屌十月原來出施政報告
十月前點都唔可以收皮

詳見2014

一定一定要捱落去
依家停，之前既努力就白費

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

真心
9月之後大家肯定會忙咗
但係一定要幫手keep住道氣
幾和理非、幾左膠嘅都要做
逢星期日出嚟行佢老母都夠做
總之要令香港人、共產黨同國際知道
我哋唔撚會放棄

8月5 全民大罷工！！

支那仔

on9仔以為發現打錯字就好醒？

唔知點頂

依個真，10.1 等一個反擊嘅機會！

Pish

或者暫時和理非一陣，始終冇得下下去盡搏命，前線需要真休息

光復香港
時代革命

黄背心運動都打咗 8 個月啦。

光復香港 時代革命

冇錯，韓國都示威左半年

唔會去到10年的 共匪黨唔會撐到10年 我地要有信心

每星期都搞個支持林鄭冚家鏟集會
每星期轉一次人 垃圾波 比卡超 大波華 狗2哥 何君妖 689
都夠我地玩2個月喇

我係香港人，我願意罷工

冇錯，長玩長有！只要大家接力，唔好有手足灰心或者被捕就一定頂到

頂住呀各位 十月仲有施政報告呀

8 9 月可以集中機場 三罷

香港人頂住呀
十月對於十一月區選好關鍵
你知有d香港人幾善忘架啦

罷工罷課

等十一同佢老母做壽

我地需要全部香港人一齊接力！
唔好用標籤分開我地手足
每個人都要出力

不要說「d後生仔」「d細唔」「d勇武派」，係「我地香港人」

頂住

唔好靠10月1
未知之數太多
靠自己！

推呀！

推！

幫手推呀 大家記得係時間問題

吓，港共正苦「官商鄉黑警共」機器呢？倒不如…

大家要堅持

堅持呀！

#8月5號我罷工

抖下之後再出發

推返上黎比大家睇

幫手推

推呀屌

第1、2點真係關鍵
就算政府唔肯讓步五大訴求
都可以加速支爆